習近平 使用了 [萬箭齊發]

當撈侵 受到了1點傷害
約翰遜 受到了1點傷害
普京 受到了1點傷害
蔡英文 使用了 [閃]